(有片) 有口罩人士要搜身 仲打無辜女人 女人慘叫救命！

口罩人士係警察定福建幫？
下面條片好似係同一個女人

推

屌 推

Push

push

點解香港變成咁

屌

721

721 811

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

綠揚M座全棟都係休班警
打人搜袋一定係休班警
黑社會邊會搜袋呀